熟女與我常在 (原曲:與我常在)

有冇似EASON嘅巴打唱俾我聽

歌名: 熟女與我常在

化咗妝 似拍鬼戲
子宮壁 已冇分泌
老婦人 淫毛佈滿酸臭味

六張幾 照插不理
洞口鬆晒 仲要反皮
年齡七八十都照J

用力撳住這碌腸 入面動脈對住嬸嬸擴張
漸漸硬著這碌腸 射入穴內奶白色汁醬

除非你是我 熟女與我常在
CALL夠人 淫竇內發展恩愛
咸濕冇罪過 淫娃與我常在
M已停 唔會大肚就一起做愛

我最中意就係呢首歌，笑到仆街